點解啲女拍拖 咁鍾意叫另一半做爸爸

係咪有戀父情意結

你地啲女朋友有冇咁

係惡爸

可能出面有sugar daddy 養緊，驚口快快講錯咪統一叫爸爸

我會叫哥哥

砌緊你條女 同佢講我係佢老豆

大陸文化

嚮往近親相姦

d大陸喱咁on9架咩

大陸女仔行可愛路線嘛

唔撚係啦 你有冇睇過大陸a 片係咁
pornhub d 鬼妹就成日fuck me harder daddy 咁

自己上去睇下啦

至少之前廿年都未係香港聽過